屌撚完張敬軒未 逼完人未

佢由頭到未都冇屌過抗爭者任何行動
Tommy 阮民安都話公司會叫人post 支那野微博 佢冇post 比支那人屌唔支持一點都不能少支持... 總好過陳小春果啲出撚晒ig 微博屌示威者 有時有啲嘢在心中你地咁樣同支那人冇撚分別

我相信如果奶共有錢 10有9個連登仔都會選擇奶日日批鬥 不如做返啲實際仲好la

屌撚完達哥未 逼完人未

屌佢咪屌佢 洗同佢客氣 垃圾偽人

通常瘋狂對藝人YouTuber追擊手都係個班人

利申我從來唔會逼藝人youtuber 表態

收撚皮啦 香港一個一線嘅明星連自己社交媒體網站都控制唔到做護旗手 佢唔值得香港人再支持佢
又吾見有人屌hocc?
有啲野唔好因為係人地嘅粉絲就蒙蔽左自己雙眼好嗎？

比你去到張敬軒級數你咪又係奶 咪撚講到自己咁清高啦

笑撚死
啲邏輯錯撚晒
難怪你低收入住公屋

咁我到左味呀?
Hocc味又係唔撚奶
屌你老母依家有人中槍有人死
你唔撚出嚟抗爭都算 你仲做埋護旗手 你叫我地點樣說服班受左傷嘅手足？

咪撚晒時間針對佢地啦
對運動無幫助
落力撐d支找我地既人就得

軒仔Post:做咩逼人表態 人哋都要搵食
達哥Post:達狗

照你咁講，正苦奶下共都咁？

*岩

睇左條片未 公司同上面會逼人post 微博 佢有冇得揀？

琴日見住佢對班狗扔咗十幾個火魔法
好撚勇

On9邏輯

政府有冇唱歌呀？ 政府唱歌好唔好聽呀？？

最尾紅字
正式以己度人

達哥好撚慘 好無辜

春秋改詞 作得唔好 未作完 求接力

把善良思想廢掉
反指我講得多了
然后佢連夜膽敢侮辱我
霎時像某人瘋了
我没權阻你作賤
我跟你了斷必然
仍用藐視狂傲那種字眼爭辯
没人應該怨地怨天
得到這结局
傻在讚頌 傻在捧 最偽善的歌曲

你沒有為我幫拖出聲不去救義士
我未有讓你賺過大錢嘲笑莫財延續故事
微博未染黑 唱紅亦錯在我幼稚
應發達像個的士
有沒有入戲再扮被迫玩失意
有沒有道理恨你斷割都須得到國民同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那中國冥幣 欠大志

國若能堪稱偉大
再何來困獄安排
誰令你棄掉義理淪落到失敗
令人不安 你品性壞

你沒有為我幫拖出聲不去救義士
我未有讓你賺過大錢嘲笑莫財延續故事
微博未染黑 唱紅亦錯在我幼稚
應發達像個的士
有沒有入戲再扮被迫玩失意
有沒有道理恨你斷割都須得到國民同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那中國冥幣 欠大志 太沒意思

收皮啦